監警會主席梁定邦：盧偉聰提出以代號 替代警員號碼

特首林鄭月娥拒絕成立獨立調查委員會，而是認為有關警方執法的問題，應交由獨立監察警方處理投訴委員會處理，以處理在修例事件中的連串投訴。監警會主席梁定邦資深大律師今日（23日），將首次就事件舉行記者會，公布將審視工作涵蓋7月2日後的大型公眾活動，並分階段向公眾公布工作。

【17:23】梁定邦表示，警務處處長盧偉聰表示希望以「代號」取代警員原有號碼，以免編號公開影響警員家人。他強調現時做法仍不理想，不明顯，會要求警務處改善，警民關係同樣重要，「佢哋最擔心家人起底問題、佢地覺得現時警員士氣好重要，壓力又大，用代號好啲。」

【17:05】梁定邦表示，就要求警務處處長盧偉聰處理有警員無戴識別號碼問題，處理不理想，他稱明白警隊因近日事件非常忙碌，難以處理，但認為有替代方法，但監警會在近日的相片、影片中發現未有改善，強調做法不理想，會繼續出信作了解、跟進，「係警務處處長要交代，因為係要佢交代，不是我去交代，警隊係佢要管理。」

【16:50】對於監警會副主席張華峰認同速龍小隊毋須佩戴識別號碼，應否辭職。梁定邦稱今早已跟張通電話，「呢個係佢個人問題，我唔會為佢作主。」

【16:43】對於有警員，尤其是「速龍小隊」在執勤時沒有佩戴識別號碼，梁定邦透露，他於6月18日已要求警務處處長盧偉聰「正經」處理。他指出，根據規定，員佐級至沙展在執勤時，需佩戴識別身份的號碼，警官級以上則要佩戴官階資料，「呢個係問責制度，人哋去執勤時，知道呢個係咩人。」他表示雖然盧偉聰雖已處理了，但直指「未如理想」，「呢個係重要原則，一定會跟進」。

https://www.hk01.com/%E7%A4%BE%E6%9C%83%E6%96%B0%E8%81%9E/367171/%E9%80%83%E7%8A%AF%E6%A2%9D%E4%BE%8B-%E6%A2%81%E5%AE%9A%E9%82%A6-%E7%9B%A7%E5%81%89%E8%81%B0%E6%8F%90%E5%87%BA%E4%BB%A5%E4%BB%A3%E8%99%9F-%E6%9B%BF%E4%BB%A3%E8%AD%A6%E5%93%A1%E8%99%9F%E7%A2%BC

旺財

用乜撚野都好 我就係想投訴個條撚屌警犬
我理撚得你用波斯密碼

古惑仔起朵咩屌你老母

夜龍

速龍代號 : 速龍

沙田YOU

冚家剷政府就係請埋呢班垃圾
用撚哂啲錢 等攬炒啦屌
唔撚駛查啦你地

諗三萬六千個代號

雞龜骨滾羹

神仙b

狗公1 狗公2 狗公30000

er 狗

on9無極限

出街叫黑警 9仔 應該無問題

乜撚野代號,
呢招係做撚乜野

而家直情想改埋通例

代號=起朵？

你一直跟進，人地一直答你已經處理，問題一直無改善
咁仲算唔算恆之有效？

警察通例 ➡️ 黑社會會章

Police Constable / Inspector ➡️ 紅花雙棍

驚就唔好出動

狗。
雜種狗。
賤種狗。

你想要邊種?都可以。
仲有支那狗。

6月18日監警會已提出要求，但今日仲未改善
Show編號咁簡單嘅嘢都做唔到
點令市民信監警會做到監察

你依法辦事撚得閒起你底咩

黑社會？

你警察而家唔見得人咩？

本未倒至既仆街思維，咁市民又點？一係就全民都係警察，警察就驚被起底？因咩原因被起底？佢唔撚玩FB、無朋友僧鳩佢篤佢灰邊個起到佢底？

政府驚你地唔知佢地好驚機場俾人搞，仲要跨部門開記招叫大家唔好去！

14K 定和勝和?

不嬲畜龍又好老散都好都會show no
著制服都要有no架啦
又話執法?
有法不依咁叫係執髮? 定汁法?

代號 = 黑社會

香蕉糖

唔係監警會，係幫警會

低能,用代號替代身份証號碼得唔得?
就係要用畜牲號碼去確保手持武力既畜牲唔會亂黎.(事實係而家已經亂黎)

市民自己建立黑警數據庫就搞掂
唔洗號碼 全部黑警起撚晒出黎

好簡單

將自己做黑警既親戚放晒出黎
提供照片 著住制服相去確認係同一個人

將3萬個黑警全部起晒出黎邊難

行得正，企得正會有人起你底
咩邏輯？

盧偉聰收皮啦 722之後都未撚見過佢一個月都唔上水

沙田you 油麻they嗰啲代號？

屌你老母西你嘅編號就係你喺警隊嘅身分
你唔撚要就咪撚做

咪有lo 香蕉糖

魂.初弒

即係飛天南，高佬和果d

CLS, 咁驚咪撚做驚犬咯

又話行得正企得正唔怕壞人

盧蛇又尻up

原來警務處處長咁易做

咪有囉
香蕉糖
勁揪Sir

真有牌黑社會

撚屌

用晶片,比我哋用手機do到

行得正企得正洗咩用代號

沙田me 油麻they

好人好姐

一個本身都冇權力去制衡警力嘅組織 開記招有春用？

1k,2k...13k

正解
佢老尾零距離掃射都冇得捉
玩撚曬啦

處長章果兩把交叉劍仲唔係雙花齊楣棍

行你老母有效
無一樣野係做到，完全睇唔到呢個會有乜撚用

冇撚錯

行得正企得正，怕咩呀，唔係話自己執法好正義嫁咩

香蕉糖！

廿八座大王

代號唔unique 有咩用？

支持用老豆搵仔代號 A001

難得香討ching同bk jm咁落力幫手。

唔好搞我後面！

【17:23】梁定邦表示，警務處處長盧偉聰表示希望以「代號」取代警員原有號碼，以免編號公開影響警員家人。他強調現時做法仍不理想，不明顯，會要求警務處改善，警民關係同樣重要，「佢哋最擔心家人起底問題、佢地覺得現時警員士氣好重要，壓力又大，用代號好啲。

代號＝黑社會
黑社會426

守護神gay gay?

狗狗

屌啦媽當差起朵

可任佢改？收皮啦

1號狗仔 2號狗仔 一係跑馬啲名咁

咁盧SIR代號一定係"扮傻"啦
屌佢老母扮傻

垃圾00001

過街老鼠！

好難讀

真係無牙老虎 成兩個月都無人理佢

警員編號本身咪就係一個代號囉, 你仲要整多幾多個?

支那狗
支共狗
中共狗
撚狗
On9
傻9
69

14A 新技安

好心佢哋咪撚日撚日咁用自己屋企人嚟做擋箭牌啦
佢哋跟足通例我地會咁做？佢哋會比全香港人唾罵？

鳩硬

行得正企得正怕咩俾人睇

個號碼咪係你代號囉

盧萎蔥

長江七號

爛口發，蛇仔明，刀疤強

盧偉聰雖已處理了
處理左係邊撚到 睇過

男
代號： 龜靈膠
代號： 火麻淫

女
代號： 冰火五重天
代號: 逗奶奶

屌 寵物小常靈定數碼暴龍呀 代號

太聰明

大波madam

似係幫「曱甴」解圍

人起朵 你起朵

咁我用啤牌代替我身份證得唔得？
我都驚俾人起底

讀左4次先讀到..

唔洗啦 有撚哂啦
牙wave 香蕉糖

邊條法例俾佢咁做？
代號得差佬知
冇正式紀錄
點知會唔會換人？

光頭sir

狗名

隻揪王香蕉糖 無證牙wave 小拳石 Ererer

沙田me

想完全免責?
跟隨內地做法?

即係喪標, 傻強, 十三妹, 山雞之類?

叫我？

咁林鄭唔好叫林鄭，怕俾人起底
索性用柒婆做代號啦

深水埗椰菜花

用編號黎代替另一個編號

遲啲再用另一個編號黎代替依家代替緊警員編號既編號

代乜撚野號我可唔可以用代號黎代替我身分證號碼

統一代號: 黑警

咁D人咪無差別搞囉

號碼咪就係其中一種代號

守護神基基

支那狗

達狗

一圖睇哂: 今晚7點 香港之路 集合點、注意事項

FB share / Air drop / wtsapp forwad 是常識吧，我都做緊啦，你呢?

加入TG channel，邊度要人實時公佈

詳細人鏈路線地圖，後join無相干

可以俾佢地改做8964+現時警no.

編號就係要追溯到真人
咁佢哋做野先會有顧忌要守規矩

用代號根本 defeat the purpose

Wave sir!

即係狗？

班D-一至三萬配有代號？

我就叫神仙b

咁popo做命運共同體la~任何一個被投訴就全部都係被告~popo都要一齊攬炒

可見現在高層既質素及智慧............................................

咁個編號攞黎有咩用

代你老母

Alpha team都柏文前進，史納莎留意左邊既示威者，哈士奇唔好成日仆街唔該

？？？咁我地身份證係咪都可以用代號代替

人哋叫守護神基基

黑社會起朵

烏鴉
山雞
包皮
駱駝
大飛

兩粒一扮=雙花紅棍

狗

小美
大喪

唔接受警監會調查

成立獨立調查委員會

佢唔提我都唔撚記得蘆葦聰，架空到散仔會個主席都高級過佢

全體警察唔帶委任証原因係有內地公安混入其中
宜家重新編碼係想掩飾呢班公安
令佢地囉正牌執法
勿中計

佢個編號咪以經係代號既一種
再搵代號去取代個代號做乜鳩
解謎呀依家？

油麻they

盧偉聰=坐館

鬆獅狗快D執番支棍............

代號『一號狗』『二號狗』......

過街老鼠

邊有黑社會見得人架

聽日824對家吹大雞發動萬人圍港台
中共又發動宣傳機器想港台跪同清洗

營救香港電台！對家堅吹大雞萬人圍 配合國家機器滅利君雅鏗鏘集頭條新聞聲

大家要一人一信撐港台
去信廣管局

依個唔算投訴，咪當意見咁send
記得話港台31,32台都有睇，做得好，最like咩節目同點解
唔好太黃絲feel 同唔好用standard form
會只當一份意見

多謝瀏覽我們的網址。如有任何有關廣播事務的查詢，可按以下方式與我們聯絡：

以電子郵件方式傳送至
ba@tela.gov.hk

以書面方式寄
廣播事務管理局秘書處
經影視及娛樂事務管理處
香港灣仔告士打道5號
稅務大樓39樓
(傳真號碼：(852) 2507 2219)

致電查詢電話號碼：(852) 2594 5721

代號姐係1xk 新技安 果D?真係黑社會黎

國產007

編號已經係一種代號啦

又要開公數請公司設計代號

on9

其實啲警察做耐咗都肥屍大隻又唔跟規矩，學堂訓練根本係廢。
不如唔使入學堂，改為續約制度，續約就需要評核啦。

飛天南

屌 佢地就係古惑仔

已經有大把啦
香蕉糖

代號就係 汪汪汪汪

lucky jojo jacky bobby coco

警犬編號咪係代號 有無用腦諗野

用連登ac名

攞你命3000

放心啦
唔理你係前線狗定後門狗
我地一視同仁架

代咩撚啊旺財1，2，3咁啊

八鄉揸fit人：
你咁樣系唔會令到我驚ga！

違反冇罰 寫到幾嚴都得啦屌

全部都係叫畜牲,點分?

鄧炳強438

波比？LUCKY？

9
99
999
9999
99999
...

多倫多速龍著背心 印埋廣告都得喇 你班畜龍 包到回教女人咁 咩都無

唔做衰野怕咩
本身有number其中一原因都係比市民識別

係咪已經開始緊，頭先見個差佬一直以一隻動物來稱呼另一隻狗喎

使鬼代號咩，一早就叫緊你地啦，黑社會強姦犯殺人犯

置入晶片落隻耳仔度防止走失

喂盧偉聰你含撚啦，屌你老母扮傻！

代號就冇 狗名就有個

花名, 可以用cctv嗰d照dup, 唸都唔使

牙wave

代號：香蕉糖

個編號咪代號lo
毅進仔真係冇腦

白粉強 神仙B

驚犬

我無野講

芝娃娃

全部都係007

解散ipcc，另立調查委員會

哇哈哈

痴撚線123456789

Cls 真係智障

笑撚死
你個編號唔係代號?

狗
林鄭契仔
中共的最後一個護航者

獅子狗點解左邊牆仲有咁多post-it

全部都係飛天南

其實咁撚高調做戲就係話比你地知佢地好有用做緊野架啦 唔需要乜乜獨立調查

屌你老母成個監警會咁撚耐而黎做到d乜 大家有眼睇 無拉拉彈出黎想要人信服？你重組左未

有號碼點解要用代號
身有屎呀

旺財？

臘腸狗

個個代號都係狗
點認呀

諗完仲要自己人記得

屌你水滸傳咩

數字唔係代號咁係咩？人名？

油麻They

你直接執左網上狗狗查證咪得lo
我話自己係差狗就係差狗

你無做錯野，無濫用暴力，洗驚人起你底？！

生菜同排骨?
定係沙田me油麻they

又搵一筆

得，你唔出真名咁你查身分證我咪報連登ID

旺財 55827

深水bo

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

投訴我囉
認住我呀
我係火雲邪神

秃鷹警長

其實個UI本身就係代號嚟……正常嚟講，公眾得UI係唔會知道隻警察個名

話驚起底影響家人擺明係轉移視線，唔想孭鑊就真

做事光明正大就唔使咁閃縮啦

其實我都係想係差館入面俾警犬強姦左嘅女示威者可以搵到邊個係bb個爸爸啫

荃when
銅鑼van
彩home
深水boat
青it
大埔her
彩home

都係個句，行得正企得正，怕咩禍及家人姐

拉布拉多 柴犬 史立莎 松鼠 etc.

山雞 浩南 大王

油麻day

邊個叫我!

臘腸 金毛 八哥

哈士奇
貴婦狗芝娃娃

凍撚水

佢係咪食壞咗個腦

芝娃娃, 西施, poodle, 黃狗...............

每人一個代號同已經有既警犬編號有咩分別

恐怖份子先搞呢啲嘢

我就叫神仙B

速龍代號：盧偉聰

警務處處長盧偉聰表示速龍代號盧偉聰 ....

新beyond便衣/軍裝：
烏鴉、包皮、大佬B、山雞、肥屍、大飛、o靚坤、肥佬黎

扮黑衫暴徒：
大王、神仙B、呀雞、蕃薯、豬扒

改狗名啊？

警員編號嘅原意本身咪係代號

呢個世界已經痴曬線是非不分

正式成為有牌黑社會

更正，係雙花紅棍，not雙紅花棍。

大both

我到底睇左d乜，咁on 9既野都講得出？

我唔係犬

新技安一號 二號 三號

跟足規矩做咪得
邊有人咁得閒起啲黑警底

真係當自己黑社會咩，屌你

含撚聰

Over over

排骨 生菜

其實呢 唔關個編號事
你以為一個號碼可以做到咁多野咩

係呀，用返浩南，山雞，包皮，大天二親切d

根據張乜峰條柒頭講。。

唔戴編號可以做野去盡d ，無後顧之憂喎

山雞
土狗

玩Online game改名咩屌你老母

然後投訴時同你講代號為公用，無法追綜返邊一隻狗

9527

警犬1,警犬2?

旺財
仔仔
Lucky

警員號碼本來就係警察身份嘅代號, 原意就係為左簡單咁識別警員嘅身份, 並唔係隱藏警察身份, 而家以'代號'代替'代號", 目的係咩? 雙重加密隱藏警察身份? 一個反智嘅人都可以做監警會主席, 唔怪監警會近乎零公信力....

拉茜
聞西！

烏鴉

警員編號同警員家人有乜嘢關係

一般市民知道咗警員編號之後就可以知道晒佢後邊成抽屋企人嘅咩？

盧偉聰係咪正式錄用的警察嚟㗎

醉愛驚察

Number 咪代號囉屌
搵個代號代個代號 陣間繼續比人起底
又用個代號代個代代號？

阿豬定阿狗呀

學佢地果套

行得正企得正 怕咩比人監控

飛天狗
飛天豬
大傻大桑

用代號既話，點知最後係唔係真係果隻野！
之前有編號既都可信，何況所謂既代號

叫陳浩南好唔好呀 痴撚線

盧偉聰改自己做升天南啦

畜龍123456號呀？
屌你老母個腦係咪入左水

署長:蔣生
總警司:浩南
總督察:山雞
元朗行動指揮官: 烏鴉

狗1
狗2
狗3
。
。
。
狗舊鳩

Pc狗1...2......3......4

旺角山雞
元朗肥屍
長沙灣包皮
佐郭坤
沙頭角大王
長洲神仙B
中環蔣天生
沙田吹簫坪

負皮

閱讀理解0分

6月18號到宜家
無牙老虎 你收皮啦

好地地一個人
係要比個編號/代號佢

班黑警係醫院escort case，比護士問狗編號做record，佢地懶型咁問番護士咩編號
護士: 我地得名，冇編號